usage: python3 find_overlaps.py [-h] [-p PATH] [-m [MAKE_FILE]]

Программа для поиска пересечений сетей Пример использования: python3
find_overlaps.py --path /home/z/Рабочий\ стол/nets.txt По умолчанию программа
ищет файл nets.txt(файл с бренчами) в своей же папке

optional arguments:
  -h, --help            show this help message and exit
  -p PATH, --path PATH  Путь файла с сетями
  -m [MAKE_FILE], --make_file [MAKE_FILE]
                        Создать файл со стандратными бренчами для теста.
                        Изначальный путь: ./nets.txt, можно поменять,
                        используя --path

Нужно создать инпут-файл(nets.txt) для запуска, где сети разделены
переносом строки, а бренчи двойным переносом строки. Начинать ввод сетей нужно
с первой строки, с первого бренча. Если ничего не понятно, можно использовать
аргумент запуска -m (--make), чтобы создать рабочий пример инпут-файла
